是日晚餐 佛卡夏麵包

第二張圖就係個咩佛卡夏包
初頭以為係甜 食落先知係咸
有淡淡地香草味 無咩特別

個三文治真係正到飛天
包身軟得黎又旱到好香
唔知點做到
個餡調味調得好好
仲要只賣9蚊

係咪姐係focaccia?

係掛 唔識d麵包terms
但係食落無乜特別